坐左倫敦橋下看連登

啱啱失戀，自己一個，黎左呢度

London Bridge is falling down

如果能夠死在倫敦橋下 係幾咁浪漫

Falling down in London Bridge

唔好整污糟條河啦

如果能夠敦倫在倫敦橋下 係幾咁浪漫

呢條好似係Tower bridge ?

係 真正既倫敦橋係隔離

然後，我在等船駛過

唉 失戀真係人都癲

世界冇女人，就好似飛機冇左引擎，點扯都扯唔起

同道人在那？

冬天 呢度係溜冰場
到左夏天 變成枯草
你對我既愛都已經完全溶化

然而，最慘既係，每當我拎起手機拍照，身邊既情侶都叫我幫佢哋影，影完一張唔夠，又想攬既一張，錫既一張，拖手既一張，心形既一張...

一大片綠色喎邊度枯呀睇過
巴打 忘記需要時間 唔打算追返就。杯搵啲嘢分散主意力啦

頹在家中唔願出街

想去廁所 先發現 自己連散紙包都冇帶

愈匿埋愈諗埋一面

我都知 但無動力出去行
又無人會拉我出去

你係倫敦讀U? 邊間?

你又知我係學生？

你話係家中 似租屋😂

其實係Hall 太順口
我exchange咋

我宜家year 2

Long d定係呢邊識嘅？

未分手果陣都同佢黎呢度 太多遺憾 可以再經歷一次就好

再經歷一次咪痛多一次囉

Long d, 你呢？

愛多一次 痛多一次 如何忍受

佢痛過我 因為係我話要分開
你都講得啱 唔好要佢再痛多次

爸打 你不是一個啊🖐🏼
孤獨的人上

Thanks

我都係康復嘅路上 我諗命裏每樣嘢都有佢嘅時侯 希望你都可以早日滲透 早日move on

頭沾濕 無可避免

倫敦總依戀雨點

呢幾日轉季 巴打睇住身體唔好攝親

嘩屌
一講起塔橋
個心又有啲痛

無愛可失 得不到相戀別說失戀

加油
趁天氣好周圍行下散下心
好快無事既

個條叫tower bridge

係呀 不過啲人叫開叫慣咗

連登有愛，多謝大家

失戀就想死 做你親人都幾慘

咁啱宜家又係櫻花季節
軒仔

呢條係Tower Bridge

過一排冇野啦

Paddington定king cross黎？

陰功，特登搭車落嚟？

God save the precious Queen
Long live the noble Queen
God save the Queen

Send her victorious
Happy and glorious
Long to reign over us
God save the Queen

係 摺係屋企成個禮拜 決定黎走走

Liverpool St

之前寫左首歌 都係關於佢。。

合照只作留念
封存美好回億
多謝佢令我開心過

老肚啲講時間係最好良藥

利申過來人，多謝ex 令我遇到現任

你由邊度落嚟

英國東部

落嚟俾人飛？

多謝你，下個更好對吧

你首歌聽落好sad
唔小心眼濕濕咗

英國絲long d 緊

我上次真係去左London bridge

樓主都om9
去英國梗係溝英國中產妹啦
仲留戀香港件窮女人做乜
劈都劈唔撚切啦

Congrat 巴打可以aim更高gpa

不用灰 在異鄉遊走 可能碰上一名在英國生活 職業是演員名叫 愛瑪屈臣 的女子或與她發展一段故事

唔好好似我咁 愛要勝過距離

臨行給我一句失去感覺我的天

重聚到散不講路線 突然再見 別再見

不辭而別

好聽喎

巴打宜家忘記成點？開始左另一段？

btw 我係London 巴打

個陣係床一路喊一路作

去旺記食個燒鴨河 飲支啤酒
感受下繁華中既寂寞
然後返屋企頹過 頹完重新上路